粉嶺車禍6名死者31歲至59歲

無65歲以上廢老

喃嘸阿彌陀佛，一路好走🙏🙏🙏

大把老人家好撐我地

今日風向 分化銀髮手足

講野小心啲
65歲好多公公婆婆一啲都唔廢
遊行行足四個鐘都唔嗌攰
好撚過啲十幾歲既港豬

唔應該由年齡區分手足
大把中至老年手足區選投左我地
而家唔係世代之爭
而係立場之爭

廢中先多藍

老人家坐下層中間關愛座

RIP

樓主唔好標籤65歲以上啲公公婆婆啦,
我見過有公公上哂gear去前線㗎, 係咁啱佢整一整個面罩先見到係銀髮族咋。

樓主藍絲？
腦好殘下喎，驗驗佢好

拉

弱智樓主 拉

良知 vs 獨裁

不分黃藍 RIP

31歲

全部中年

廢老多數係會自殺，燒炭上吊
中青就墜樓跳海